[今晚食飯]老婆問我

今晚食飯,老婆問我,美國右翼民兵組織係咪係要.....光復Donald Trump

光復Donald Trump

請各位接下句